LMT 呢個價位好似幾吸引

WW3 概念股, 買得過嗎?

No one buy?

連我都知呢隻正宗妖股之霸，升佢冇份，跌佢又跟

E樣真
升得1蚊2蚊 買BA仲好過佢

389.59買左

以為自己回覆

353 博

原來係你接左我d貨尾

世界大戰抹黑宇宙了
CAN YOU FEEL

35幾又幾吸引
當收息股咁買

現有訂單都頂幾年

升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲蟹緊

LMT!

2021 軍工為王！

trump都打唔成, biden之下直頭解甲歸田...

唔係淨係得軍火
佢都有太空業務

LHX睇落好似正啲